[突發] 勒邦占士因大火無家可歸

Getty Fire forces LeBron James and Arnold Schwarzenegger to evacuate mansions
Pueng Vongs and Martha Ross
PUBLISHED: October 28, 2019 at 10:08 am | UPDATED: October 29, 2019 at 6:36 am
Categories:Accidents and Fires, Business, Golden State Warriors, Latest Headlines, News, Real Estate, Sports

還有黨

返支那屋企囉

大灣區有你的家

哈

咁都燒唔死你條冚家剷 間屋白白俾人燒左

去Lick Beijing 囉

番大灣區啦你老母

移民大灣區 人人能安居

Karma

抵撚死 力架玩具撚

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

抵

move to china la diu

皇天擊殺

flop 入火場

No discrimination words

揸車去贏國咪有room囉

力架

成班on9
當Twitter係連登笑9人
屌係咪癲架
係Twitter 唔該就變大愛左膠啦

LA有山火?

大灣區歡迎你

入去安慰人呀
Show下香港人幾撚好呀
痴撚線
成班串9人
同5毛支持911有咩分別

Why don’t you stay in China?

返大灣區啦奶共LBJ

karma

Welcome to China

大灣區大撚把屋歡迎勒邦占士買

No luck so far

唉啲火冇眼
拉

Lick Beijing

罪有應得

正呀

SETH WEATHERS@sethweathers
Try China.
They’ll happily throw another family in a concentration camp to make room for you

BIll ビレブン😷@billbeleven
Call @hkpoliceforce for water cannon

HongKonger / 香港人@heunggongyan1
Move to China cause they have the fire wall 😉

Arthur Digby Sellers@DutroBen
Shanghai Sheraton?
Hunan Hilton?
Beijing Best Western?
Mandarin Marriott?
Tibetan Travelodge?
Someone must have a room for you. Stay strong.

ᴰᵒᵘᵍˡᵃˢ@DouglasShrugged
Chinese Consulate General in Los Angeles
443 Shatto Pl, Los Angeles, CA 90020
(213) 807-8088

推

我知佢奶共，但唔好咁啦， 佢唔係直接影響到手足

如果係狗， 我即刻開香檳慶祝

去中國住咪得囉撚屌

皇

no n word here

推 恥笑留返喺連登

no n word，down vote you

唔好笑人火災同種族歧視 thx

咁都燒你唔死勒狗

pish

火災呢啲嘢
not one
not two
not three....

Come 大灣區

去中國住啦咁有錢
轉去打cba啦.

奶完共都成日冇咗間屋或有事發生

同意...

你仲有14億中國人呀

美國火魔法手足？

大灣區有你既位置

唔好咁講，到時又比位人入
我地要表示下關切慰問，然後友善建議佢回大灣區居住is ok

力你老母
道歉啦

其實連登都好多人cap圖翻譯放Twitter
一齊做左膠啦

報應話㴝就㴝

係天道懲罰你

慎言啦仆街

welcome to大灣區

大灣區

go China please

報應快到咁

笑撚左

how to distinguish between burned and normal LeBron James

呢d時候扮都要扮番個大愛左膠

is a bitch

有種族歧視言論
管理員請ban咗這個會員

抵撚死

抵死 翻支那啦

去北京有霧霾唔驚

推，搞下形象

連登既我：死支那仔
Twitter 既我：希望中國人有一日可以同我地一齊爭取和平

move to china 囉

火魔飛左去美國？

報應真係快

驚hi咩 你還有黨啊

返大灣區

James deserved it

你好朋友話自己係全世界最安全wo
不過要小心佢d 一年幾次嘅「百年一遇天災」wo

Lebronazi

哇，咁快有後果ge?
真係每個人言論都有後果

oh

若言不報，時辰未到

LBJ的時辰到了

it comes so fast and never makes u disappointed

仲亂講野 大個仔啦好嗎

又要去twitter睇班人點撚佢

火災凈係燒佢一個咩，對事不對人啦

小粉紅：又話唔評論中國 但評論大火 係咪用大火紅色比喻中國

so sad,大灣區歡迎你

言論自由有後果架 搞到美國人怕咗買樓 大火言論令房價大跌 點解唔遲一星期先講

報應

屌 twitter 真係個個都串鳩佢

U deserve it, fucker James.

No N words

可唔可以唔好笑火災同種族歧視
理性少少
好多人冇咗個屋企好慘㗎
又畀位人入 唉

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

瑪哈嘎拿真係好猛

我唔係唔支持救火 , 不過你班消防員阻住條路搞到我返唔到屋企就唔啱

大灣區幫到您

去大灣區同犬隻做鄰居LeRMBorn又贏一次亞

叫中國大使館收留你囉，poor boy......

呵

Go visit your Father Xi

twitter d cm

抵死啦

報應話嚟就嚟

karma vs karma
old movie and highly recommented

支那歡迎你

當佢奶共既時候
都唔會諗到我地既手足屋企冇得返
新屋嶺
彥霖
比人性傷害過既手足
爆眼少女
佢呢啲咁大影響力既人
每奶一句共
佢地既傷害好撚大架
仲做左膠

China and ccp welcome you cuz you like money more than freedom right? Nah maybe you should just shut up and dribble

現世報

報應得好快

種族歧視言論係美國大忌

大把鬼笑佢，唔駛連登仔出聲屌佢

點解連阿諾都係佢地鄰居嚟？

去搵支那囉

Karma is good

咁撚似微博啲on9仔嘅
護撚完旗 第二晚就俾人拆撚咗間屋

唔好幸災樂禍，但我個人好信因果報應！

LeBron shame , think about what your sons think of you

Go China!!!
Beijing love you
But plz don’t come to Hong Kong

依2日有兩單好新聞
開心

因果是好東西

Arent no joke = are joke?

現眼報

China has rooms